女友英文差到有d可愛

話說今個月請咗6日假
同女友仲有2個fd
4條友去英國旅行
跟住我地就租咗間有廚房嘅airbnb諗住順便體驗吓英國買餸煮飯咁啦
咁第一日我地4個去tesco買餸
女友話想大顯身手俾我地睇
話要煮白汁蝦意粉
咁跟住我地一行4個買哂意粉買哂汁咁就去買蝦
咁佢係煮嗰個佢就話要買1kg蝦啦
佢行去到個櫃面同嗰職員講

女友
職員

：how can I help you?
: can I have this? （佢指住d蝦
：how many do you want?
：can I have one kilometre?
： ........??? （問號完佢已經忍唔住笑咗出黎 笑住話：ok no problem, one sec.

我嗰吓2個fd嗰吓已經忍唔到笑到就瀨尿 我女友仲味知咩事
傻吓傻吓咁

救命我女友好可愛呀 1公里嘅蝦都俾佢講得出

......

因為冇是咁的？

扣你50分

原來真係有人同弱智妹拍拖

蠢蠢地幾cute呀

邊到可愛

唔好笑

邊到都好可愛

你隻眼係咪有問題

戇尻當有趣

I want three
蝦蝦蝦

你無女友

哈蝦